其實係連登以外嘅世界，係無人講生日蛋糕單野

無人講，甚理好多人唔知，我都係今朝起身睇連登先知
大家都move on，過左去就算，唔好咁執著

［抗爭測驗］和勇一家遍地開花10秒角色鑑定

「整合」夢遊生存指南

其實連登先係平行時空

我google蛋糕
完全揾唔到發生咩事

分化手段

知道7左掛，
所以自閉一陣，
btw路人好無辜。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不斷有POST吊老豆搵仔同國難五金 想沉都難喇

文革基因

move on左啦,你又開POST講

係🤣🤣🤣🤣🤣

冷處理

畀連登啲三毛分化撚搵到題材帶風向
你先至會有錯覺多人屌蛋糕
其實who fucking care
上少啲連登，上多啲其他social media，出多啲街，個人會平衡啲

和理非其實好多都覺得無野 , 只會話最好唔好咁慶祝 , 唔會爆晒青筋咁屌

國難五金同老豆搵仔今次反應大左少少

就係喺太子站慶生，好似比人報驚篤灰？
但比人屌嘅係慶行，篤灰狗好似冇點比人屌

不過唔講可能以為殺咗人搞到咁大陣仗

[/red]On9 grad 仲有好多人post [/red]

拉

fb大把

屌，日日上都唔知咩事，成撚日推埋啲垃圾post打手post，有用post永遠無人推

我都係今朝先知 成班柒頭都on99咁撚小事

林奠條o靚 排名不分先後：

樂天含撚病
飛起來
毒步天下
卡爾切斯特
大道無雙
我叫美麗肥佬
連丁也賭輸
雖遠必誅
石家成剋星
帶棗兒
林鄭月娥Carrie
牛龜咁大隻
哎呀呀呀
眼鏡蛇
雞仔餅
大餅包小餅
灰色小馬
willsir423
4-羥基苯基丙酮
型棍小王子
金簫欲露
汕頭耶倫
人格分裂最強勇武
陳豪賭一場
理大hall鴨聰
WillCmm
Eyy
癲少陣啦
鐵血的孤兒
調理農務糸
淺色長袖衫
譚仔清湯
童顏巨乳妹妹
Vivalala
Mola達
單身狗吠三聲
sekai_no_owari

恭喜成為林奠一員

大家準備散水，歡樂滿東華閉幕式

唔好話蛋糕件事
其實反送中成件事係好多人睇只係一個學生暑假party
出黎既人好多都知 呢個香港一早起大陸話事

由PCCW贊助嘅一百條捐款熱線仍然生效。

咁多警犬上連登

應該係被捕人士被警犬拎左ac

證明有人想搞大件事令行動POST上唔到水囉

本身都好多潛伏

本身黑警都wfc
但衣加有人篤灰報狗 仲要有哂相自爆
一定告左先算

不嬲住喺舊屋嶺

係

知唔知咩叫擇善固執！？

依家全世界都知散水架啦

好可能係美點雙輝啲FD子

推

湯●告老師！？

你覺得有用嘅嘢人哋未必覺得有用架嘛

fb大埔群有
不過冇連登屌得咁大力

咪玩
Fb洗版式喎

邊個覺得無嘢？

yes
facebook nobody share

真係今早訓醒先見連登講

岩

5毛同打手係咁開POST

我都唔知~

你講啦，FB TG仍都有人講。

其實蛋糕妹都係我哋嘅人

依家幫你翻熱

我都估唔到中共會咁高手玩生日蛋糕，同上次果單人工降雨比，今次真係贏得民心。

我都係今朝起身睇連登先知

有冇都好
唔會再提啦好嗎？

你咪又係到講緊

因為啲人係我哋安排嘅

見有人喺人哋婚宴度撒溪錢；陳晚就有人去送蛋糕

日日出黎都好累，有呢啲小事調濟下都好

咁你仲講

只要唔係盲嘅人都知

你想滅聲？

連登比3 5 毛 警犬全面入侵哂啦
加埋一大堆得把口既撚人

調劑下定想比人屌鳩下？

自閉定深潛定會謝絕人環？

有人問我，我就會講，但是無人來

冷處理就不推文，等佢沉

push

哦

Fb tg都有喎

拉
再屌晒推post 既人老母

一起身成個熱門都係蛋糕po

認個怨婦做大台就係咁

善用不推文

會唔會又多具女浮屍？

唔明你講乜！

咩叫認個怨婦做大台？

RAY WONG係咪台仰？

台仰嘅零成本偉論係天才先諗到

香港根本配唔起台仰，只有德意志先有本事養得起佢。

冷處理先係王道

明顯五毛郁手

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

源頭唔係佢老母個閪咩？當初佢老母唔生佢出嚟就乜事都無！？

明嘅

你問班左膠啦.

今次我相信係畏罪自殺

蛋糕妹幾錢Q？

有鬼（或者分化撚）存心開post阻住啲air time

以後唔好再擺呢啲雞毛蒜皮的野上來

冷處理pls

你唔想人知嘅嘢就雞毛蒜皮？

收到

咁樣等同是人地喪禮到慶祝生日有咩分別？俾犧牲者家屬見到仲傷心⋯自己嘅細路冇咗，但是人地居然走黎個細路喪禮到慶生

散水儀式呢啲嘢你識條鐵咩！